更重要的是，Cape对小说惊悚片有着强烈的厌恶，而Plomer则喜欢这些小说。支持詹姆斯·邦德的温文尔雅的诗人|菲奥娜·祖布林| 2020年11月30日|奥齐
就像Sam-I-Am和他对绿色鸡蛋和火腿的厌恶一样，用一生的时间催促他在你的屁股上粘东西，任何东西都是一件不体面的差事。在任何情况下都不会发生的性行为|尤金·罗宾逊| 2020年11月29日|奥兹
服装零售商Stitch Fix的数据科学家塔西亚娜·马斯卡列维奇（Tatsiana Maskalevich）将客户提供给公司的信息称为“数据科学家的金矿”，“人工智能是一个活生生的引擎”|亚当·拉辛斯基| 2020年9月24日|财富
许多右翼人士不喜欢利益相关者资本主义，因为他们担心这会削弱股东治理的经济纪律。利益相关者资本主义不是选择|艾伦·默里| 2020年8月24日|财富|
6月24日，美国司法部举报人约翰·埃利亚斯（John Elias）作证说，司法部长威廉·巴尔（William Barr）基于个人对大麻行业的厌恶，下令对2019财年的10起大麻合并案进行调查。大麻产业是否存在垄断问题|Jenni Avins | 2020年7月5日|石英
他认为，共和党人对奥巴马的强烈厌恶至少在一定程度上推动了他们。共和国应该从库奇尼奇那里得到：弹劾不值得|埃莉诺·克里夫特| 2014年12月5日|每日野兽
你越是试图把自己的信仰强加给别人，人们就越不喜欢你。亲爱的福音派教徒：你被拥有了|杰·迈克尔森| 2014年11月30日|每日野兽
幸运的是，Atari的人和我一样讨厌潜伏者小行星与玩家时代的黎明|大卫·欧文| 2014年11月29日|每日野兽
他们不喜欢手机，而且出于各种实际原因，他们有些神秘。《迷失方舟的真实袭击者》|亚历克斯·贝尔思| 2014年11月14日|每日野兽报
怎么会有人认为他们对比基的厌恶让迪斯科之夜变得可以接受呢？《玩家、盖茨和迪斯科的毁灭：反动愤怒的根源》|朱棣文| 2014年10月16日|每日野兽
路易斯和德帕蒂诺斯在没有任何已知的冒犯原因的情况下，默许了彼此的厌恶。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
她自己对活着的主的厌恶（实际上不亚于厌恶），她对死者的永恒的爱。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我对不止一个聪明的美国男人产生了强烈的反感，仅仅因为他用鼻子说话。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
1806年的一次战役事件为元帅的敌人提供了一个极好的机会来表达他们的厌恶。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
我们住在德比镇郊区的一个露台上，这让我很不喜欢，因为我讨厌单调的一排排房子。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛